817光復紅土，還我靜土！

見無咩人講817，其實紅土都需要香港人關注！
自從機場搬走咗之後，九龍城區嘅居民有一段時間過住平靜嘅生活，
不過！
內地旅行團大規模踴入紅磡及土瓜灣，造成交通阻塞同混亂！
另外舊區多「百五個」已經成為常態！

如果大家仲記得4月喺土瓜灣，有架旅遊巴撞死咗一個女人，短暫地引起社會嘅關注...然後就無然後了。

所以，喺816同818之間，呢個寂寂無名嘅地區，都希望大家可以幫下手！

817，光復紅土，還我靜土！

推

紅土人推

紅土攻略小參考:

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？

光復紅土！